點樣先為之一個有學識嘅男仔？

一定要好高學歷？
定係識好多常識
對各方面都有認識？

要日日上連登

上連登又真係學到好多野嘅

睇多d書 新聞 報紙

可以將一啲複雜嘢令師奶聽得明

兒登不了，講真舊登資訊多好多

我

咁你乜學歷?

中三畢業，老豆有十億身家以上，有車有樓咁上下

中英以外精通起碼兩種語言 識一兩樣運動 最好打golf 打tennis, 琴棋書畫一定走唔甩, 自己做唔黎都起碼識評賞, 有藝術天份最好, 睇書一定要多, 文史哲要精, 投資經濟搵錢都要識,但唔可以市井唔可以市儈唔可以俗,聽歌唔聽kpop, 古典音樂歌劇要如數家珍, 睇戲要多 由默片黑白片歐洲文藝片到港產片超級英雄都吹到兩嘴 最好去下旅行 見識廣 有國際視野 咁就差唔多啦

我係絲
我覺得對自己鍾意嘅嘢有深入認識已經好charm
唔需要上知天文下知地理咁
唔係無嚟常識個D弱智已經好夠

你識既嘢多過條女=有學識
你識既嘢少過條女=冇學識

揾到錢咪有學識

唔好上連登依啲垃圾討論區

點樣先為之一個有學識嘅男仔？

講到尾咪又係講緊溝女

true

所有連登仔都對扑嘢有深入認識

你以為睇下av就識扑嘢
班青頭實戰都未試過

我覺得要識一門樂器，咩樂器都得，小提琴會額外加分
對社會現像，歷史時事，生與死，愛情觀，有自己基本看法
其實我覺得依Ｄ已經好夠

二千萬現金

兩文三語基本啦 識煮下野食 整下小手工
唔好成日係屋企戇鳩鳩咁

維基百科

要知呢個社會發生緊咩事 講嘢有條理有內容已經畀人一種識好多嘢嘅感覺 對事要有自己嘅個人睇法 有自己嘅價值觀同世界觀

叻邊一個範疇其實唔重要 運動又得 音樂又得 歷史 總會搵到同自己志趣相投嘅女仔

另外 好憎人唔識扮識 身邊好多男仔為咗面子無料扮四條 其實好肉酸 一個人無可能全能 唔識嘅話直接講唔識就ok

要知呢個社會發生緊咩事 講嘢有條理有內容已經畀人一種識好多嘢嘅感覺 對事要有自己嘅個人睇法 有自己嘅價值觀同世界觀

叻邊一個範疇其實唔重要 運動又得 音樂又得 歷史又得 總會搵到同自己志趣相投嘅女仔

另外 好憎人唔識扮識 身邊好多男仔為咗面子無料扮四條 其實好肉酸 一個人無可能全能 唔識嘅話直接講唔識就ok